（913人鏈914天水圍915維園）唱歌冇問題，屌唱歌都冇問題，但淨唱歌/淨屌唱歌就有問題

唱歌冇問題，掛住唱歌唱到唔記得主線，或者唱完當自己做左嘢就唔好啦另外，所有嘢第一次都係最震撼，做得太多就會膠化/畀人捉到路，唱歌如是，圍狗屋如是，街坊撚狗如是，etc. 既然我地已經establish左有咁多唔同行動可以揀，點樣唔好畀人捉到路就係be water嘅主軸
屌唱歌嘅人，14失敗唔係因為唱歌，係因為篤灰割蓆互屌，講完唱歌點點點之後唔該推下行動post，同埋唔好成日屌人唔明云伯乜乜物物啦票同支持都唔係屌返黎嘅

最後推下主線任，大家中秋快樂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915

唱唔緊要阿
黎緊915金鐘見
繼續跳閘
繼續罷食罷買藍店

721
831

推

Yup
聽日中秋！派文宣好緊要啊！！！！